中美文革的分別

傀登同臭閪麗批侵侵，右派，但唔敢批有錢佬………傀登佢地係咪玩緊火？最終「全美一批」？